「必睇」727戰術其實好簡單，唔知拗咩

現今圍村外姓多過本宗，你去燒嘢亂尻咁打人咪即係同白衫軍一樣無差別攻擊，勇咩武啫，今次入去目標係對準十八鄉鄉事會，戰術因為上述原因唔係主攻，但一定係上行架生打防反，一有人嚟打到仆街，明未呀